如果張竹君都惹左武肺，佢會講乜?

粗口

記者會群組

捉君安好

我冇呢方面資料

死啦……

要過咗高峰...

我想竹君健康

安好

1Q題？

信政府唔怕

屌佢老母林鄭

屌你老母咩林奠